見到自己喜歡O既人會好驚~~

小妹鍾意左個男仔, 同佢係同事...
次次佢行過黎我身邊我都超緊張...
緊張到流晒汗, 可能塊面都紅晒tim.....

佢今日好似專登係我身邊徘徊甘...
我驚到站在原地不能動,眼睛專登唔望佢,
成身大汗, 唔知有冇面紅....
唔知佢睇唔睇得出???

我有時驚到專登避開佢.....好驚佢以為我討厭佢....
點算好????我次次鍾意親人都係甘.....
我點解會驚成甘???係未有問題???點先可以克服緊張????

P.S.我未拍過拖ga....

加油

如果身邊有一大班人就會冇甘緊張....

好似琴日一大班同事一齊食飯...就輕鬆好多....

仲有甘多人係度佢冇專登走過黎我身邊...

如果佢係遠處,我都會同佢微笑...

但當佢行到過黎我身邊...成個人立即僵硬左...(都幾樣衰甘..)

我對其他男仔都唔會甘....

見都你咁形容好有畫面感，阿婆我自己見到你咁形容都怕醜左一下
我覺得見到鍾意嘅人怕醜緊張好正常，冇需要迫自己即刻面對到佢
慢慢黎啦，偷偷地望下都好青春

你講得好arm....自己明明好清楚, 但就係做唔到 ...

次次過去左先黎後悔....同自己講下次一定唔可以甘.....但到下次又係甘...

我都係啊 講唔到嘢添

xx妹真係好女仔來
比佢鍾意的男仔真係賺到笑

原來鐘意一個人會回避佢㗎
咁我一定係被世界選中嘅男人
我身邊一個女人都冇，有嘅都行到冇雷公咁遠
有時跟住佢地行或傾下話題，佢地唔知點解顯得有點兒驚慌
現在我終於明白了，我會保持不變

我都係啊 同其他男仔講野就可以好正常傾計
但同鍾意既男仔講野就好緊張 唔小心答得好短
之後諗返就會後悔點解會咁答佢
利申：岩岩先又發生多次

gay妹你先系拉

絲打幾嵗？

小妹岩岩過左生日
今年17歲

個男仔偏内向/outgoing?

個男仔應該幾外向大膽。。。
上次咁岩同佢坐同一小巴，佢夠膽同司機講路口有落

dllm假膠 等我仲咁認真
簁9我時間

唔明